TG谷 歡迎90後入黎無腦傾計

最近因為反送中條例，無收到人！
家陣重新收人啦～快啲黎一齊吹水啦

TG我地真係無腦谷 收人入黎吹水扮工啦
沉悶既生活無限loop!? 無腦吹水就岩哂你啦~ 歡迎鐘意吹水扮工既你.
係咪覺得返工、返學好無聊。日日起身都好似ON99咁，無乜目標，就係因為你地未加入我地呢個90後吹水扮工谷啦！！
我地呢度大量吹水9UP，可以識下朋友之如又可以HEA到時間，手機食雞打機，行山睇戲食飯北上飲油都會定期搞下.
快D入黎一齊吹水啦！
只要混得熟我地，貴谷絕對高質好玩又好笑，熟左之後歡迎鬥mean. 但請不要人生攻擊, 謝謝
歡迎90後加入我地，只要有心吹水，我們都歡迎。
在此溫馨提示，本谷七天平均MSG 維持~15000，有心上水就請填以下表格。
謝絕狗公娘娘, 如有投訴會處理.
Admin會盡快處理收人.

想入谷就填左以下張表格先啦